而家係石垣做緊煙腸 你問我答

啱啱開始係石垣做緊煙腸, 你問我答

咩行業?
係咪好重階級觀念??
點搵到???

善心打破

啲女大唔大波

條友消息左

失啊, 又打錯字

點搵到？ 咩行業？